關於去福岡加鹿兒島嘅問題

是咁的
小弟打算同女朋友係8月份去福岡加鹿兒島
如果係睇景同食野為主的話
去呢兩個地適唔適合呢
如果適合想問下咁嘅組合會唔會太怪？
同埋小弟都想浸溫泉
想問下果陣嘅天氣會唔會唔太適合
希望各位巴絲可以比下意見同解答下小弟

唔記左講添
小弟打算去一星期左右
7日6夜

落書局打下書釘先喇
再唔係goolgle下呢兩個地方有乜景點先
就咁好難答你架喎

我plan 10日9夜 都覺得唔夠時間
6日5夜去福岡算數啦

8月浸溫泉 我包你落去唔夠一分鐘即上返黎
我舊年10月浸露天差啲中暑

30度浸温泉，超爽。

利申：成日上水休息

鹿児島 其實市中心同福岡好類似
福岡博多中州天神繁華小小啦

但其實2邊都有唔同周邊地方值得去

我同女朋友想去能克島同櫻島
其實我最怕無好野食

通常都係飛福岡玩北九州
飛鹿兒島玩南九州
淨去兩個城市咁奇怪？

驚女朋友嫌麻煩,因為要拖gip周圍住
所以我諗緊好唔好淨係去其中一個城市

你會唔會去四國加山陰, 東京加北海道, 和歌山加北陸, 新潟加秋田?
唔係打卡分開啦

去晒都冇野
新幹線鹿児島本線好快
但你唔去周邊其實冇意思

能古島睇花
桜島其實真係冇特別 遠睇個境就靚
但去到唔揸車 既話係搽巴士遊一小部分
好悶好傻

7日淨係北九州啦
買張5日pass
1日由布院
1日別府
1日熊本
2日長崎
淨返最後1~2日福岡買吓野

上次去8日，北九州剩係去左福岡同長崎，然後去左鹿兒島四日

長崎我覺得有鬼城
但我又好鍾意

前排7日6夜北九州都覺得唔係好夠玩
福岡
別府
九州自然動物園
由布院
佐世保
豪斯登堡

唔順路去唔到長崎

訂左機票
6日5夜
計錯數,自膠
我同緊女朋友都傾緊係北九州玩好唔好
打算揀2個城市玩,想係福岡附近

買北九州jr pass 每日去唔同城市行下食下野 夜晚返返福岡都唔錯

我果時都係咁
早上趕JR,去鹿兒島
晚上返
鹿兒島可以睇水族館,同埋D 博物館
不過D 地方分布得比較散
福岡我果震都係買買買 無咩特別野行

東京加北海道係好多人都會咁玩

係咪買5日JR pass?
可能會留一日去鹿兒島嘅
咁巴打你當時係鹿兒島大約幾點走？

福岡落鹿兒島個半鐘新幹線，等如你上水出尖沙咀咋